{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 발란풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウトは予約のお知らせに従い、リアルタイム予約と電話予約で可能です。 全客室ではネットフリックスを視聴でき、客室保証金として5万ウォンをいただきます。 デポジットはオンライン送金または返却として処理され、チェックアウト時に返却されます。 ペンションのご利用は予約と非予約の両方可能ですが、予約のお客様を優先的に適用しますので、予約をおすすめします。 電話で予約をした後は、予約金額を入金口座に振り込めば予約が完了します。 リアルタイム予約後、3時間以内にも予約完済をしなければ予約が完了せず、未入金の場合には自動的に予約がキャンセルされません。 (入金後処理されない場合は電話で完了処理を要請)予約金を入金する際は予約者名で入金し、他の名前で入金した場合は電話でお知らせください。 最大人数を超えると入室が制限される場合があり、退室措置が可能です。 その場合、払い戻しはできません。 火災に気をつけ、客室や施設はきれいに使用しなければなりません。 ペットは同伴できませんし、入室時に強制退室及び払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の許可が必要です。 室内では肉を焼いてはならず、特定の場所でのみ可能です。 過度な高声、放歌、または爆竹の使用は、他のチームの休息のために自制しなければなりません。 食べ物やその他のゴミは分別収集をしなければきれいな環境を維持できません。 その他の施設をご利用の際、管理室の案内を受けると便利にご利用いただけます。 プールはスパ/ウォルプールB1室内プールとB2、B3スイミングスパ、メゾネットタイプのプレミアムペンションプール、屋外プールがあります。 バーベキューを利用したい場合は、あらかじめペンション番人にお知らせください。 バーベキューの利用料金は1回に限り30,000ウォンが追加されます。 また、屋外プールとともに宿の前に大型駐車場を利用することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室保証金はいくらですか？",
            "answer": "客室保証金として5万ウォンいただきます。"
        },
        {
            "question": "デポジットはどのように処理されますか？",
            "answer": "デポジットはオンライン送金または返却として処理され、チェックアウト時に返却されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用は予約と非予約の両方可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの利用は予約と非予約の両方可能ですが、予約のお客様を優先的に適用しますので、予約をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "予約をするにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をするには予約のお知らせに従い、リアルタイム予約または電話予約で可能です。"
        },
        {
            "question": "予約金額の入金方法はありますか？",
            "answer": "予約金額を入金する際は予約者名で入金し、他の名前で入金した場合は電話でお知らせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室が制限される場合がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が制限される場合があります。その場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できませんし、入室時に強制退室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊ができますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の許可が必要です。"
        },
        {
            "question": "室内で肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "室内では肉を焼いてはならず、特定の場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "はい、プールはスパ/ウォルプールB1室内プールとB2、B3スイミングスパ、メゾネットタイプのプレミアムペンションプール、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は、あらかじめペンション番人にお知らせください。バーベキューの利用料金は1回に限り30,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "利用する駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールとともに宿の前に大型駐車場を利用することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 640,
        "QA": 612
    }
}